計top fit嗰季，英超5大前鋒點排？

1. So9
2. 丙朗
3. Henry
4.第一風扇
5. ???

大家點睇？？

托

有第一風扇但冇阿古路

費托或者阿古路

Henry 一撚定第一啦
阿狗有英超，猁狗有未啊

無朗尼

亨利
杜奧巴
C朗
Rvp
So9

牙朗
牙蘇
牙亨
其他差太多

牙朗
牙路
牙亨
第一風扇
牙蘇

Henry
Cr7
Torres
RVP
Suarez

享利
So9
福仔
C朗
牙古路

SO9
朗
享利
廢托
舒利亞

簡東拿都冇

阿古路係穩定，但有邊季真係好勁

古列治都無

佢單季好似最多淨係入26球

計單季，起碼要拎英超冠軍+當屆神射手先有資格侯選

1) 94/95 Alan Shearer 34
2) 07/08 Cristiano Ronaldo 31
3) 03/04 Thierry Henry 30
4) 09/10 Didier Drogba 29
5) 02/03 Ruud van Nistelrooy 25

98/99 Dwight Yorke 18
01/02 Thierry Henry 24
10/11 Dimitar Berbatov 20
12/13 Robin van Persie 26

So7>>>So9

雲佩斯top fit真係咁勁？

得一個可以拎埋世足
咁你話邊個最勁

點可以無t9

係

No Drogba No Chelsea

Torres top fit 果陣對親曼聯都玩弄維迪
一比到佢係禁區拎波，就差不多可以中圈開波

未睇波?

有so9 vps都無torres

新黎唔識術語, 第一風扇係邊位

射術超勁

隻雲佩狗得1,2季貨到吹到top 5

標題講top fit果季

top fit嗰季carry咗個英超返嚟仲想點？

Michu，史雲斯一季球皇
菲臘斯，歐洲金靴獎得主

連英超神射手都未拎到就學人講最佳前鋒
收皮啦

朗

我都鐘意Torres
但講最勁嗰季, Suarez真係勁到成個美斯咁
我覺得點都一定榜上有名先
RVP同Torres都有得比下, 重要性, 入球數, 救命波等等
但RVP嗰季真係點射都有, 直接幫獌贏左個英超
呢度加晒分啦

So9有得拗下
但我想問大家覺得阿狗last一季既vps勁定獌狗時期既佢勁

RVP CARRY 曼聯拎英超
SO7 CARRY 利記拎英超
兩個都勁 打和啦

痴撚線 morata都無

今季對獌利入網頂波
對車阿戴帽
入22球
carry半隻英超都唔算過分啦

其實應該朗尼>朗

英超表現黎計

朗>all

英超歐聯世足 邊個夠班？

C7英超都唔係踢前鋒啦

睇清楚標題先

阿狗應該勁啲
2011-12 30g13a
2012-13 26g4a

1 羅賓奴
2 c朗
3 亨利
4 蘇亞雷斯
5 杜奧巴

朗尼
c朗
杜奧巴
蘇9
奧雲

其實杜奧巴得2季聯賽過20球

竟然冇人討論沙拿，話哂都英超單季入球紀錄保持者
個人覺得佢有得同t9牙路爭下

奥雲都無食屎啦